Question|Are they strong with the Force?
Question|Is their lightsaber red?
Question|Do they need a mask to survive?
Answer|Darth Vader
Question|Can they use Force Lightning?
Answer|The Emperor
Answer|Kylo Ren
Question|Is their lightsaber blue?
Answer|Obi Wan Kenobi
Answer|Yoda
Question|Can they fly a ship?
Question|Are they the best pilot in the Resistance?
Answer|Poe Dameron
Answer|Han Solo
Question|Are they a Gungan?
Answer|Jar Jar Binks
Answer|Finn

